又點估到我會係髮型屋幫自己洗頭

今日fd生日 同佢出去食飯
又見d頭毛好撚長
於是就去剪個頭啦
點知平時去開果間今日冇開
唯有近地地附近搵間
入到去中撚哂伏
本身見冇乜人
有個髮型師坐係到玩電話
以為好快到我剪
個髮型師叫我坐低 幫我著哂袍
點知等左十五分鐘 都未幫我洗頭
我趕時間就催下條友
佢先肯幫我洗
洗到一半 聽到佢d同事返黎幫佢買埋外賣
佢就出撚左去食野
我訓係到等左佢十分鐘到仲唔撚返黎
佢d同事又唔幫我洗埋佢
我再催佢
：唔該師父 趕時間 可唔可以快小小
： 食埋隻脾黎

嬲撚到我 掉轉個身自己幫自己洗
洗撚完出去頭都唔吹 放低廿蚊洗頭水錢就走左

而家個頭濕住咁搭的士

你個名

試過一入到去即刻幫我洗頭 但等左成個鐘先剪 最後自己吹頭 仲要鬼死咁大冷氣

開名啦